這是一部充滿活力而又溫情的探索，探索文化的沉浸感、抱負和樂趣，其中有許多意想不到的轉折。 以下是你二月份應該讀的14本新書安娜貝爾·古特曼 
 霍克筆下的年輕主人公可能是個傻瓜，但他精力充沛。 伊桑·霍克將他的表演經驗——以及過去的不忠——變成了精彩的小說 
 正如你從這一集聽到的，她是一個非常有活力和樂觀的研究人員。 厭惡的負面影響(第448頁)|史蒂芬·j·杜布納| 2021年1月21日|魔鬼經濟學 
 如果用一個詞來形容這款酒，我會說“活力四射”。 這款基安蒂酒會讓你沐浴在托斯卡納的陽光下，也會讓你感受到泥土的味道。戴夫·麥金太爾(Dave McIntyre 
 說實話，我沒想到《布里傑頓》女演員Golda Rosheuvel在1月初的Zoom採訪中表現得如此熱情和充滿活力。 布里傑頓的《戈爾達·羅舍維爾談扮演夏洛特女王:“這讓我們在圓桌上有了一個座位”|cmurray 2021年1月7日|Essence.com 
 曼波之王Pupi Campo和精力充沛的DeCastro姐妹將拉斯維加斯作為他們的新家。 海曼·羅斯會帶著關係正常化重返哈瓦那嗎? |John L. Smith | 2014年12月18日|DAILY BEAST 
 但他也精力充沛，健談，而且像個孩子一樣，不僅對他的啤酒，而且對所有的啤酒都很興奮。 the House of the Witch: the Renegade Craft Brewers of Panama |Jeff Campagna | 2014年11月30日|DAILY BEAST 
 今年8月，魯賓斯坦滿65歲了，他看上去依然像在卡特白宮熬通宵時那樣苗條、精力充沛。 愛國慈善:不是矛盾修辭|埃莉諾·克利夫特| 2014年11月27日|每日野獸 
 卡羅爾意志堅強，精力充沛——化療結束後，她繼續教書、跑馬拉松。 護士指導人們度過飢餓死亡|尼克·塔博爾| 2014年11月17日|每日野獸 
 參加《與星共舞》的體育明星們身材高大，男子氣概十足，精力充沛，他們都在談論這有多累。 Nigel Lythgoe《如何拯救真人秀電視》、《大城記》和《斷背舞廳》|Kevin Fallon | 2014年10月22日|DAILY BEAST 
 奈傑爾發現他是個很好的人，是他所遇到過的最有同情心和精力的東方血統的人。 貝拉唐娜|羅伯特希肯斯 
 精力充沛、膽大妄為、意氣風發的人走了，剩下的人比以往任何時候都更可憐、更無力。 看一眼歐洲|賀拉斯格里利 
 過了一會兒，傑克·卡爾森走了進來，像個忙人一樣精力充沛。 戴兜帽的偵探，第三卷第二冊，1942年1月|各種 
 基普·伯蘭也認出了這個英俊、精力充沛的男人，他有一頭烏黑光滑的頭髮和塗過蠟的小鬍子。 戴兜帽的偵探，第三卷第二冊，1942年1月|各種 
 他們準備採取最有力的措施來擊退這個武裝邦聯的干涉。 羅蘭夫人，歷史的創造者|約翰S. C.阿伯特